警總有狗出動

岩岩經過 有狗出動！
屯元天自救群有片！（唔識upload)

請通知前線！